消息：18歲女留學生初步確診於瑞士讀書

【12:20】據悉，東區醫院新增一宗初步確診個案，患者是18歲女子，是法國裔港人，之前她在瑞士留學，3月15日返港時已出現病徵。

鬼妹

留學生確診真係陸續有嚟

Dllm

係支那種定海外手足先？

留學生大軍全面進場

法國裔港人

法國裔港人.......

走，咱們回家！

法裔鬼妹

有手足有支那種，唔好屌晒

係鬼妹？

咁都入到香港關真係犀利可能食咗退燒藥

一大班衝返黎就真係PK

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

法國裔

手足足

法裔港人

即係持有香港身分證的法國血統嘅瑞士留學生？

邊忽手足?

真 想知

山區肺都頂唔住
多謝中國感染全世界

鬼佬就自動當手足?

係喎！

估到

［突發］好多英國留學生準備返香港播毒

唔係佢下話

如果唔係周圍去玩，班留學生根本就係受害者

外國根本冇口罩
學校有人中左已經仆街

鬼妹手足

睇字都覺得係靚女

移動炸彈

返嚟唔係問題 而家呢個時勢係人都想返屋企 外國無保障 最緊要真係自我隔離

好！

鬼妹都要返香港避病毒

所以留學果班更加應該要返黎

割,同我割
一染病就變敵人

鬼妹嚟
一定係唔撚戴口罩嗰啲

唔係掛識返黎避

去中國醫，佢地有經驗

我淨係知好多鬼佬鬼妹對於戴口罩嘅價值觀錯撚哂
大部分到依家都唔戴口罩，仲會笑鳩人戴
真係唔中就奇

人地二十中都有啦

有冇落lkf

瑞士山區肺乾價格急升

長年係香港果d會明嚴重性會戴口罩
其他果d死左佢算啦

渣香港身分證嘅法國鬼妹

攬炒開始

上面班人真係

痴線外國個隻病毒真係好多後生都中
勁過香港個隻好多
第二波爆梗

大爆發

外來輸入

唉

瑞士山區肺都冇用之前仲大手買入

牛逼了我的蟈

潛伏期唔知知幾多日可以完全無病徵，但係又可以傳播俾其他人，咁啱入境果陣無病徵又無戴 口罩就PK了。。。。。

法國裔港人

即是香港人有法國藉
*香港人*隨時係強国人

明唔明

裔喎......姐係佢係法國人但有香港藉呀....

裔唔係藉喎

手足黎.....唉...黑警死全家

法國裔bo巴打

唔好撚返黎啦 屌佢老母
本身都走撚左唔撚理香港啦
唔撚係貪香港安全又死返黎
走啦仆街

瑞士山區肺

正確來講其實係
而家歐洲分分鐘仲危過香港

尋人，急，求推

又係留學撚

手足來 大家唔好屌佢 條底褲好黃

班鬼好撚多都無防疫意識仲要走返黎
咁都唔俾屌?

檔既榮光
武漢肺炎,建設大支那全球共榮圈

冇錯個個都唔戴罩

大撚把連登仔assume鬼＝手足架啦

鬼佬都大把左膠同藍絲

有冇人知佢邊架機，我個fd都係15號Switerland 返港，黎緊會見佢

有冇一落地就隔離?

大檸樂

好L恐怖呀

法國 會唔會黑人

最好就入隔離營
但邊有咁多位

咪撚on9
香港人黎 係外國唔受醫療保障
係咪要同鄉係外國等死啊？

呢個時候就唔好見住啦，反正返得黎都無咁快走

佢都好撚驚

[推+置頂］口罩工廠事件整合（更新：假工場？）

一日有幾多班？

戇鳩仔，又要見又要驚，真係笑鳩死人

社區大爆發，鳴呀

陸續有黎

手足口病

等兩個禮拜會死

件鬼妹係瑞士衝翻嚟香港做乜

支那種嘅海外手足

唔好見啦
我阿哥月頭去完旅行返屋企 安全起見我都唔敢出街 驚佢萬一有事惹到我播毒

手足黎，就算有病都要俾佢走，唔係會輸民意架-0-0

嘩，咁支狗上次喺日本想搭飛機返中國，仲食齊退燒，你一定好支持

有錢女 行勻晒IFC...

香港人同支那人點同啊

中式餐廳食野安全

辛苦你了

【武漢肺炎】日本名古屋機場開拖！ 70上海人阻19武漢人登機

總之回留學生都係黃

靚女/靚仔=手足
毒撚/柒頭=鬼，五毛

瑞士藉法語區嘅香港永久性居民掛

又係唔舒服都仲返黎

瑞士都係唔檢測唔收症
醫保買到貴一貴都無用

外國返嚟嗰班最緊要乖乖哋留喺屋企自我隔離14日，咪撚一落機即晚就去老蘭蒲

叫你個fd自我隔離14日先啦，咪撚周圍走累人

笑左啦，真係個個都隔14日就唔會新增個案啦

又要見又要驚

班狗官仔女

關家榮好似啱啱送走佢對女又要返嚟

Dllmch

勁多搵緊大陸錢

希望佢地中埋

Dls

依個港豬黎

係我吾忍即 屌

等死

Nigga

你就想好多豬

好多外國手足好有心 突登來香港幫手貼文宣

大撚把離地ABC 落老蘭不問世事
見到示威咪打下卡

手足黎，唔好屌

個個都話留學生好多手足
其實都係一半一半
有啲去到外國日日去玩去蒲
香港？wfc
香港打緊仗佢哋就喺外國屌緊女
有事返嚟個個就手足手足咁叫
天真過天真嬌 佢哋冇當過你係手足囉
喺到認親認戚 我係嗰啲港豬留學生真係笑死
咁都有光環拎
當然啦都有啲係努力打國際線
翻譯文宣 搞下活動
呢啲咪手足 返嚟一定歡迎
但唔係外國返嚟嘅就一定係手足

講得非常之好

即係港豬

請問屌完留學生未
成日喺度屌英國留學生
又話佢哋港豬又話佢哋藍絲乜乜柒柒
上年運動開始之後你知唔知有幾多留學生有去遊行示威
當啲留學生係英國示威嘅時候你哋有冇關注過支持過
佢哋去遊行隨時仲多過你地班冷氣軍師
而家英國爆到七彩政府又唔做嘢佢哋返香港又有咩問題
係咪全部要留喺英國等死
如果有留學生亂填健康申報表又周圍播毒你哋屌天公地道
但唔該唔好亂屌，仲要話佢地係藍絲，你班人知唔知留學生裏面有好多係手足

英國手足唔撚係手足？
見到好多人屌喺英國返嚟嘅香港人，做乜撚野？
每次各大城市遊行、追擊各議員就兄弟，
而家返嚟香港避就契弟？
喂而家英國情況有眼睇、數字唔可信、防範意識又低，就嚟變第2個意大利，個Boris Johnson仲撚癲，返嚟香港自己屋企避又有咩問題？
兄弟爬山，齊上齊落呀屌你

點解要屌留學生？

之前冇咩事嘅時候就話國際戰線又剩。到依家有武肺又唔俾人地返屋企。我想問你地良心何在？五毛帶兩下風就唔識自己用下個閪腦諗下野？

我地之所以唔俾啲支那人落嚟，係因為佢地唔會乖乖地接受隔離，會千方百計想盡辦法逃離/避開。

你地竟然會覺得自己嘅手足，自己嘅家人係返嚟播毒。

將心比心，如果呢個時勢你喺外國，你又可以點？
一班唔戴口罩嘅white trash 周圍fing, 戴左口罩啲人用不友善嘅目光去望住。呢種感覺你又好受？唔戴又分分鐘感染埋都唔知咩事，隨時客死異鄉。

再且家極度排華，你地唔係覺得啲人識分香港人？每日出街都要擔驚受怕，隨時俾人打死。

既然出面咁危險，點解唔可以俾佢地返嚟？如果係明知爆緊都仲要去都抵撚死。但明顯開學果陣歐美係未爆。此事不能與去武漢班廢老並論。佢地係明知，自願。

定係因為你地冇辦法屌到班廢老藍絲，覺得自己人好恰啲就要屌下自己人拎下優越感？

你地班連燈仔，乜撚都唔知，就喺度嘈嘈嘈。咁撚夠膽嘅飛去歐洲戴口罩玩一個禮拜，返嚟寫篇心得。

利申，一個清醒嘅香港人，非留學生。

帶口罩比人歧視 分分鐘比人打

唔洗做野？

咁咪唔好見囉 講到無得你揀咁 on99
你個朋友係好嘅 就自己提議兩星期後見啦
使鬼要你做醜人開聲講咩

法國裔 唔係 法國籍
即有法國血統
可能係法國人或法國混血先兒

簡單講佢係有香港身份証既 外國人

並唔係香港人有法國藉,
如果係咁就寫「法藉港人」唔係「法裔港人」

支裔港人

想知佢搭邊班機返黎

3月15日返港時已出現病徵

全飛機都多謝你…

去外國讀書好似強制要買醫療保險架
點會唔受保障

去留學就等於唔理香港？
咁梁繼平又係咪唔理香港

留學生嚟係手足大家唔好屌吖
唔係又比人話香港人翻香港都唔撚得

8大有手足都有大陸仔
你當個個都係手足？

真係唔識架喎

你分清楚先講

返港時已出現病徵，鬼妹有冇戴口罩都成問題

裔同籍你識唔識分？

佢哋不嬲唔戴
打真軍

有一個大陸仔所以屌晒八大學生？
你柒咗喎好似

依家就係唔知到底有幾多係手足或者有無手足係入面
知道既就係一大堆中哂毒返黎播毒

咁都唔明？ 鬼佬當手足？

咁即係有手足喺入面然後有幾個支那畜喺入面
就應該全部由得佢地喺出面死？

咁即係明知有人專登返黎傳播病毒
要好似左膠咁歡迎？
係唔係真係有手足都好懷疑
有人中左招就確實左

當初想封關係點解 今日又歡迎播毒
On99

千 萬 唔 好 ...！！！

如果一落機通報，大家接受到嗎？

兒登仔係咁 勸巴打 上兒登 勿認真 兒登有一大班YellowNazi

一定？ 你憑咩咁肯定先？

外遊撚100% 中

冇事就享受外國自由民主，有事就番香港

兒登仔真係兒登仔 又衝出黎

屌你老母有事就衝返黎醫
無事就話香港關我鳩事

同機既應該都中招

呢班留學生洗唔洗強制隔離？
要隔離14日就ok
為咗唔洗隔離，有病都要翻嚟
同班支那人有乜分別

係咪靚鬼妹先
係就冇問題

過香港關check得好撚求其啦

唔係唔畀佢地返嚟
但武斷返嚟就一定係手足就啱啦咩?

聯合國？

有無原因

冇西毛

hao, 禾根ni走

証明當地爆到痴線

回流香港「醫病」

黃色經濟圈會救濟你架喇

鬼妹唔興戴bra又唔戴口罩